洛杉磯究竟有咩做

為左場波去洛杉磯 之後個4日完全唔知做乜好

洛杉磯有咩好玩/好食/好睇嘅地方？

睇完場波咪返香港囉

叫？

Universal studio
Hollywood
Santa Monica

去天文台睇夜景

大把

milf

smoke at Venice Beach

Create, exchange

去黑人區撩nigga隻抽
真人版GTA

戴go pro去muscle beach、跑埋去㩒x跳起、之後唔洗我教啦、youtube最少一億view、可以買樓了

玩2個鐘GTA就知有乜好做

In N Out 食burgers